［全民動員］如俾警察入屋苑，新年將不派利是！

有傳黃埔花園街坊表示如未能承諾不讓警方入內，全部保安新年將不獲發利是。

唔理勇武定和理非，全！民！動！員！

自推

推呀

推爆佢呀

大家出少少力，幫下前線好唔好

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

前線好需要大家架

大家都可以出一分力

推